{"translation-revision-date":"2022-06-21 16:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Opacity":["Opakl\u0131k"],"Leaving it empty will use the category name.":["Bo\u015f b\u0131rak\u0131l\u0131rsa kategori ad\u0131 kullan\u0131l\u0131r."],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Alt text (alternative text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Cover":["Man\u015fet"],"Image fit":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc s\u0131\u011fd\u0131rma"],"Note: by choosing \u201cCover\u201d you will lose the ability to freely move the focal point precisely.":["Not: \u201cMan\u015fet g\u00f6rseli\u201dni se\u00e7erseniz odak noktas\u0131n\u0131 tam olarak istedi\u011finiz gibi hareket ettirme yetene\u011fini kaybedersiniz."],"Choose \u201cCover\u201d if you want the image to scale automatically to always fit its container.":["G\u00f6rselin her zaman kapsay\u0131c\u0131s\u0131na s\u0131\u011facak \u015fekilde otomatik olarak \u00f6l\u00e7eklenmesini istiyorsan\u0131z \"Man\u015fet g\u00f6rseli\"ni se\u00e7in."],"Media settings":["Ortam ayarlar\u0131"],"Edit category image":["Kategori ad\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Edit selected category":["Se\u00e7ili kategoriyi d\u00fczenle"],"Color":["Renk"],"Visually highlight a product category and encourage prompt action.":["G\u00f6rsel olarak bir \u00fcr\u00fcn kategorisini vurgulay\u0131n ve \u00e7abuk harekete ge\u00e7meyi te\u015fvik edin."],"No product category is selected.":["Hi\u00e7bir \u00fcr\u00fcn kategorisi se\u00e7ilmedi."],"Shop now":["\u015eimdi sat\u0131n al"],"Featured Category":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan kategori"],"Showing Featured Product block preview.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan \u00fcr\u00fcn blok \u00f6nizlemesi g\u00f6sterilir."],"Focal Point Picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"Overlay":["Kaplama"],"Show description":["Tan\u0131m\u0131 g\u00f6ster"],"Done":["Bitti"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"None":["Hi\u00e7biri"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/blocks\/featured-category\/block.js"}}